msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-31 23:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-01 00:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/audio/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3301\n"
"Language: zh_CN\n"

#: audio/cog.py:35
#, docstring
msgid "A Media player using the PyLav library"
msgstr "使用 PyLav 库的媒体播放器"

#: audio/config_commands.py:41
#, docstring
msgid "Notifies PyLav that a Player is having issues.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n"
"        "
msgstr "通知 PyLav 玩家有问题。\n\n"
"        如果有足够多的玩家（50%+当前在玩的玩家）报告问题，PyLav 将自动\n"
"        切换到其他节点或重新启动当前节点（如果可能）。\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:49
msgid "This server already voted recently, please try again in 10 minutes"
msgstr "此服务器最近已投票，请在10分钟后再试"

#: audio/config_commands.py:60
msgid "Thank you for your report"
msgstr "感谢您的报告"

#: audio/config_commands.py:70
#, docstring
msgid "Removes a vote for a Player being down.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n\n"
"        This command is only useful if you previously voted for a node to be down and it is now back up.\n"
"        "
msgstr "删除玩家被关闭的投票。\n\n"
"        如果有足够多的玩家（50%+当前在玩的玩家）报告问题，PyLav 将自动\n"
"        切换到其他节点或重新启动当前节点（如果可能）。\n\n"
"        仅当您之前投票支持节点关闭并且现在已备份时，此命令才有用。\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:80
msgid "There is no active votes for the current backend"
msgstr "当前后端没有活动票数"

#: audio/config_commands.py:90
msgid "Removed your report"
msgstr "移除您的报告"

#: audio/config_commands.py:98
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and its PyLav dependencies"
msgstr "显示 Cog版本和 PyLav 依赖关系"

#: audio/config_commands.py:114
msgid "Library/Cog"
msgstr "库 / COG"

#: audio/config_commands.py:115
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: audio/config_commands.py:129
#, docstring
msgid "Global configuration options"
msgstr "全局配置选项"

#: audio/config_commands.py:133
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a server can set"
msgstr "设置服务器可以设置的最大音量"

#: audio/config_commands.py:141 audio/config_commands.py:578
#: audio/hybrid_commands.py:627
msgid "Volume must be less than 1000"
msgstr "卷必须小于 1000"

#: audio/config_commands.py:149 audio/config_commands.py:586
#: audio/hybrid_commands.py:635
msgid "Volume must be greater than 0"
msgstr "音量必须大于 0"

#: audio/config_commands.py:157 audio/config_commands.py:623
msgid "Max volume set to {volume}%"
msgstr "最大音量设置为 {volume}%"

#: audio/config_commands.py:165 audio/config_commands.py:631
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should deafen itself when playing"
msgstr "设置 [botname] 在玩时是否应该自己戴上"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:657
msgid "Deafen set to {deafen}"
msgstr "Deafen 设置为 {deafen}"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: audio/config_commands.py:182
#, docstring
msgid "Set whether the a server is allowed to enabled auto shuffle"
msgstr "设置是否允许服务器启用自动打乱顺序"

#: audio/config_commands.py:192 audio/config_commands.py:686
msgid "Auto-Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "自动随机随机设置为 {shuffle}"

#: audio/config_commands.py:202 audio/config_commands.py:696
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should allow users to shuffle the queue"
msgstr "设置 [botname] 是否允许用户随机播放队列"

#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:719
msgid "Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "随机播放设置为 {shuffle}"

#: audio/config_commands.py:220
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "设置队列为空 [botname] 是否自动播放歌曲"

#: audio/config_commands.py:229 audio/config_commands.py:753
msgid "Auto-Play set to {auto}"
msgstr "自动播放设置为 {auto}"

#: audio/config_commands.py:237
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel"
msgstr "设置 [botname] 是否应断开语音频道连接"

#: audio/config_commands.py:247
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置当队列为空时， [botname] 是否应断开语音频道连接。\n\n"
"        参数：\n"
"            - `<toggle>`: 当队列为空时， [botname] 是否应该断开与声音频道的连接。\n"
"            - `<duration>`: 如果玩家断开连接，队列空后多长时间。 默认值为 60 秒。\n"
"            接受秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果没有指定单位) 假定持续时间以秒为单位\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:267 audio/config_commands.py:307
#: audio/config_commands.py:811 audio/config_commands.py:873
msgid " and players will be disconnected after {duration}"
msgstr " 和 {duration} 后玩家将断开连接"

#: audio/config_commands.py:272 audio/config_commands.py:816
msgid "Disconnect from voice channel when queue is empty set to {empty}{extras}"
msgstr "当队列空时断开语音频道连接到 {empty}{extras}"

#: audio/config_commands.py:288
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when it detects that it is alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置 [botname] 是否应在单独时断开语音频道。\n\n"
"        参数：\n"
"            - `<toggle>`: 当检测到频道是单独的时， [botname] 是否应该断开与语音频道的连接。\n"
"            - `<duration>`: 检测到玩家是否断开连接后需要多长时间。 默认值为 60 秒。\n"
"            接受秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果没有指定单位) 假定持续时间以秒为单位\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:313 audio/config_commands.py:879
msgid "Disconnect from voice channel when alone set to {empty}{extras}"
msgstr "单独设置为 {empty}{extras} 时断开语音频道"

#: audio/config_commands.py:325
#, docstring
msgid "Server configuration options"
msgstr "服务器配置选项"

#: audio/config_commands.py:329
#, docstring
msgid "Add, remove or show the DJ roles and users for the server"
msgstr "添加、删除或显示服务器的 DJ 角色和用户"

#: audio/config_commands.py:335
#, docstring
msgid "Add DJ roles or users to this server"
msgstr "添加DJ角色或用户到此服务器"

#: audio/config_commands.py:348
msgid "Added {role} to the DJ roles"
msgstr "添加 {role} 到 DJ 角色"

#: audio/config_commands.py:351
msgid "Added {user} to the DJ users"
msgstr "已将 {user} 添加到 DJ 用户"

#: audio/config_commands.py:358
msgid "Added {roles} to the DJ roles and {users} to the DJ users"
msgstr "添加 {roles} 到 DJ 角色和 {users} 到 DJ 用户"

#: audio/config_commands.py:365
msgid "Added {roles} to the DJ roles"
msgstr "添加 {roles} 到 DJ 角色"

#: audio/config_commands.py:369
msgid "Added {users} to the DJ users"
msgstr "已将 {users} 添加到 DJ 用户"

#: audio/config_commands.py:384
#, docstring
msgid "Remove DJ roles or users in this the server"
msgstr "删除服务器中的DJ角色或用户"

#: audio/config_commands.py:416
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users, as well as {ints} from both"
msgstr "从 DJ 角色中移除 {roles} 从 DJ 用户中移除 {users} 从 DJ 用户中移除 {ints}"

#: audio/config_commands.py:424
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users"
msgstr "从 DJ 角色中移除 {roles} ，从DJ 用户中移除 {users}"

#: audio/config_commands.py:429
msgid "Removed {roles} from the DJ roles"
msgstr "从 DJ 角色中移除 {roles}"

#: audio/config_commands.py:433
msgid "Removed {users} from the DJ users"
msgstr "已从 DJ 用户中删除 {users}"

#: audio/config_commands.py:437
msgid "Removed {ints} from the DJ roles and users"
msgstr "已从 DJ 角色和用户中删除 {ints}"

#: audio/config_commands.py:452
msgid "Removed `{id}` from the DJ roles and users"
msgstr "已从 DJ 角色和用户中删除 `{id}`"

#: audio/config_commands.py:454
msgid "Removed {role} from the DJ roles"
msgstr "从 DJ 角色中移除 {role}"

#: audio/config_commands.py:457
msgid "Removed {user} from the DJ users"
msgstr "已从 DJ 用户中删除 {user}"

#: audio/config_commands.py:463
#, docstring
msgid "List the DJ roles and users for the server"
msgstr "列出服务器的 DJ 角色和用户"

#: audio/config_commands.py:514
msgid "There are no DJ roles or users set in {server}"
msgstr "{server} 中没有设置DJ角色或用户"

#: audio/config_commands.py:525 audio/config_commands.py:530
msgid "DJ Roles"
msgstr "DJ 角色"

#: audio/config_commands.py:536 audio/config_commands.py:541
msgid "DJ Users"
msgstr "DJ 用户"

#: audio/config_commands.py:549
#, docstring
msgid "Clear the DJ roles and users for the server"
msgstr "清除服务器的 DJ 角色和用户"

#: audio/config_commands.py:561
msgid "Cleared the DJ roles and users for {server}"
msgstr "清除了 {server} 的 DJ 角色和用户"

#: audio/config_commands.py:569
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a user can set"
msgstr "设置用户可以设置的最大音量"

#: audio/config_commands.py:595 audio/config_commands.py:611
msgid "Volume must be between 0 and {volume}%"
msgstr "卷必须介于 0 和 {volume} % 之间"

#: audio/config_commands.py:640
msgid "My owner told me to always deafen myself"
msgstr "我的主人告诉我永远不要自己戴上"

#: audio/config_commands.py:665
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should shuffle the queue after every new song added"
msgstr "设置 [botname] 是否应该在每次添加新歌曲后随机播放队列"

#: audio/config_commands.py:673
msgid "Auto-Shuffle is globally disabled"
msgstr "全局禁用自动随机播放"

#: audio/config_commands.py:706
msgid "Shuffle is globally disabled"
msgstr "随机播放已在全局禁用"

#: audio/config_commands.py:727
#, docstring
msgid "Set whether the bot should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "设置当队列为空时机器人是否应自动播放歌曲"

#: audio/config_commands.py:736
msgid "Auto-Play is globally disabled"
msgstr "自动播放已全局禁用"

#: audio/config_commands.py:761
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel"
msgstr "设置机器人是否应断开语音频道"

#: audio/config_commands.py:771
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60\n"
"            seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置当队列为空时，机器人是否应断开语音频道连接。\n\n"
"        参数：\n"
"            - `<toggle>`：当队列为空时，机器人是否应该断开与语音频道的连接。\n"
"            - `<duration>`: 如果玩家断开连接，队列空后多长时间。 默认值是 60\n"
"            秒。\n"
"            接受秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果没有指定单位) 假定持续时间为\n"
"            以秒为单位\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:789
msgid "Disconnect when the queue finished is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "当队列已在全局启用，玩家将在 {delta} 后断开连接"

#: audio/config_commands.py:832
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when it detects that it is\n"
"            alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "设置机器人是否在单独时断开语音频道连接。\n\n"
"        参数：\n"
"            - `<toggle>`: 当机器人检测到它是\n"
"            的单独时，是否应该断开与声音频道的连接。\n"
"            - `<duration>`: 检测到玩家是否断开连接后需要多长时间。 默认值为 60 秒。\n"
"            接受秒、 分钟、 小时、 天、 周(如果没有指定单位) 假定持续时间为\n"
"            以秒为单位\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:851
msgid "Disconnect when alone is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "仅在全局启用时断开连接，玩家将在 {delta} 后断开连接"

#: audio/config_commands.py:889
#, docstring
msgid "Sets the Auto-Play playlist"
msgstr "设置自动播放播放列表"

#: audio/config_commands.py:906
msgid "Auto-Play playlist set to {playlist}"
msgstr "自动播放列表设置为 {playlist}"

#: audio/config_commands.py:916
#, docstring
msgid "Set the channel locks"
msgstr "设置频道锁定"

#: audio/config_commands.py:922
#, docstring
msgid "Set the channel lock for commands"
msgstr "设置命令的频道锁定"

#: audio/config_commands.py:937
msgid "I don't have permission to send message or send embed links or read messages in {channel}"
msgstr "我没有权限发送消息或发送嵌入链接或阅读消息在 {channel}"

#: audio/config_commands.py:954
msgid "I will only listen to commands in {channel}"
msgstr "我只会在 {channel} 中聆听命令"

#: audio/config_commands.py:962
msgid "I will listen to commands in all channels I can see"
msgstr "我将在我可以看到的所有频道中聆听命令"

#: audio/config_commands.py:970
#, docstring
msgid "Set the channel lock for voice channels"
msgstr "设置频道锁定语音频道"

#: audio/config_commands.py:982 audio/hybrid_commands.py:107
#: audio/player_commands.py:144
msgid "I don't have permission to connect or speak in {channel}"
msgstr "我没有权限在 {channel} 中连接或说话。"

#: audio/config_commands.py:1000
msgid "I will only be allowed to join {channel}"
msgstr "我只允许加入 {channel}"

#: audio/config_commands.py:1007
msgid "I'm free to join any VC"
msgstr "我可以随时加入任意虚拟机"

#: audio/context_menus.py:27 audio/context_menus.py:143
msgid "I can't play songs in DMs"
msgstr "我不能在DM中播放歌曲"

#: audio/context_menus.py:38 audio/context_menus.py:154
msgid "You need to be a DJ to play tracks"
msgstr "您需要是 DJ 才能播放曲目"

#: audio/context_menus.py:55 audio/context_menus.py:169
msgid "This command is not available in this channel. Please use {channel}"
msgstr "此命令在此频道不可用。请使用 {channel}"

#: audio/context_menus.py:83
msgid "I couldn't find any valid matches in the message"
msgstr "我在消息中找不到任何有效的匹配"

#: audio/context_menus.py:94
msgid "I found multiple valid matches in the message"
msgstr "我在消息中找到多个有效的匹配"

#: audio/context_menus.py:103
msgid "I found a single valid match in the message"
msgstr "我在消息中找到了一个有效的匹配"

#: audio/context_menus.py:186
msgid "I couldn't find any supported activity {user} is taking part in"
msgstr "我找不到任何支持的活动 {user} 正在参与中"

#: audio/context_menus.py:218
msgid "Couldn't map {user}'s Apple Music track to a valid query"
msgstr "无法映射 {user}的苹果音乐曲目到一个有效查询"

#: audio/context_menus.py:234
msgid "Couldn't find any tracks matching {query}"
msgstr "找不到任何匹配 {query} 的曲目"

#: audio/context_menus.py:249
msgid "Couldn't figure out what {user} is listening to"
msgstr "无法找到 {user} 正在监听的内容"

#: audio/hybrid_commands.py:83
msgid "You need to provide a query to play"
msgstr "您需要提供一个查询才能播放"

#: audio/hybrid_commands.py:97 audio/player_commands.py:134
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "您必须在语音频道中才允许我连接"

#: audio/hybrid_commands.py:154 audio/player_commands.py:225
msgid "{track_count} tracks enqueued"
msgstr "{track_count} 曲目已加入队列"

#: audio/hybrid_commands.py:162 audio/player_commands.py:233
msgid "{track} enqueued"
msgstr "{track} 个队列中"

#: audio/hybrid_commands.py:173 audio/player_commands.py:244
msgid "No tracks were found for your query"
msgstr "没有找到您查询的曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:236
msgid "You need to be in a voice channel if you don't specify which channel I need to connect to"
msgstr "如果您没有指定我需要连接到哪个频道，您需要在一个语音频道中"

#: audio/hybrid_commands.py:248
msgid "I don't have permission to connect to that channel"
msgstr "我没有连接到该频道的权限"

#: audio/hybrid_commands.py:252
msgid "I don't have permission to speak in {channel}"
msgstr "我没有权限在 {channel} 说话。"

#: audio/hybrid_commands.py:255
msgid "I don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "我没有连接到 {channel} 的权限"

#: audio/hybrid_commands.py:268
msgid "You don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "您没有连接到 {channel} 的权限"

#: audio/hybrid_commands.py:285
msgid "I'm forced to only join {channel}"
msgstr "我被迫仅加入 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:293
msgid "Connected to {channel}"
msgstr "已连接到 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:313 audio/hybrid_commands.py:343
#: audio/hybrid_commands.py:383 audio/hybrid_commands.py:417
#: audio/hybrid_commands.py:445 audio/hybrid_commands.py:470
#: audio/hybrid_commands.py:518 audio/hybrid_commands.py:552
#: audio/hybrid_commands.py:587 audio/hybrid_commands.py:642
#: audio/hybrid_commands.py:686 audio/hybrid_commands.py:787
msgid "No player detected"
msgstr "未检测到玩家"

#: audio/hybrid_commands.py:320 audio/hybrid_commands.py:350
#: audio/hybrid_commands.py:390
msgid "Player is not currently playing anything"
msgstr "播放器目前没有播放任何内容"

#: audio/hybrid_commands.py:358
msgid "Skipped - {track}"
msgstr "跳过 - {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:397
msgid "Player stopped"
msgstr "播放器已停止"

#: audio/hybrid_commands.py:425
msgid "Disconnected from {channel}"
msgstr "断开连接 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:477
msgid "There is nothing in the queue"
msgstr "队列中没有任何内容"

#: audio/hybrid_commands.py:485
msgid "You are not allowed to shuffle the queue"
msgstr "您无权随机播放队列"

#: audio/hybrid_commands.py:493
msgid "{queue_size} tracks shuffled"
msgstr "{queue_size} 条曲目已排序"

#: audio/hybrid_commands.py:525
msgid "Repeating the queue"
msgstr "重复队列"

#: audio/hybrid_commands.py:528
msgid "Repeating disabled"
msgstr "已禁用重复"

#: audio/hybrid_commands.py:531
msgid "Repeating {track}"
msgstr "正在重复 {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:534
msgid "current track"
msgstr "当前曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:558
msgid "Player already paused, did you mean to run `/resume`"
msgstr "玩家已暂停，你是要运行 `/resume`"

#: audio/hybrid_commands.py:560
msgid "Player already paused, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "玩家已暂停，你是否要运行 `{prefix}{command}`"

#: audio/hybrid_commands.py:571
msgid "Player paused"
msgstr "播放器已暂停"

#: audio/hybrid_commands.py:593
msgid "Player already resumed, did you mean to run `/pause`"
msgstr "玩家已经恢复，你想要运行 `/暂停 `"

#: audio/hybrid_commands.py:595
msgid "Player already resumed, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "玩家已经恢复，你是否想要运行 `{prefix}{command}`"

#: audio/hybrid_commands.py:606
msgid "Player resumed"
msgstr "播放器已恢复"

#: audio/hybrid_commands.py:650
msgid "Volume cannot be higher than {max_volume}"
msgstr "音量不能大于 {max_volume}"

#: audio/hybrid_commands.py:659 audio/utility_commands.py:62
msgid "Player volume set to {volume}%"
msgstr "播放器音量设置为 {volume}%"

#: audio/hybrid_commands.py:693
msgid "Nothing playing"
msgstr "没有播放记录"

#: audio/hybrid_commands.py:702 audio/hybrid_commands.py:711
msgid "Unable to seek track"
msgstr "无法寻找曲目"

#: audio/hybrid_commands.py:703
msgid "Can't seek on a stream"
msgstr "无法在流中搜索"

#: audio/hybrid_commands.py:720
msgid "Cannot seek when the player is paused"
msgstr "当玩家暂停时无法搜索"

#: audio/hybrid_commands.py:733
msgid "Moved {seconds}s to 00:00:00"
msgstr "移动 {seconds}到 00:00:00"

#: audio/hybrid_commands.py:740
msgid "Moved {seconds}s to {time}"
msgstr "已将 {seconds}移动到 {time}"

#: audio/hybrid_commands.py:761
msgid "Moved to {time}"
msgstr "移动到 {time}"

#: audio/hybrid_commands.py:795
msgid "No previous in player history"
msgstr "玩家历史记录中没有之前的"

#: audio/hybrid_commands.py:803
msgid "Playing previous track: {track}"
msgstr "正在播放上一首曲目: {track}"

#: audio/player_commands.py:30
msgid "Plays the specified track in the queue"
msgstr "播放队列中指定的曲目"

#: audio/player_commands.py:50 audio/player_commands.py:269
msgid "Queue is empty"
msgstr "队列为空"

#: audio/player_commands.py:59 audio/player_commands.py:282
msgid "Track index must be between 1 and {size}"
msgstr "曲目索引必须介于 1 和 {size} 之间"

#: audio/player_commands.py:75 audio/player_commands.py:295
msgid "There is no track in position {position}"
msgstr "位置没有音轨 {position}"

#: audio/player_commands.py:85
msgid "{track} will play after {current} finishes ({eta})"
msgstr "{track} 将在 {current} 结束后播放 ({eta})"

#: audio/player_commands.py:103
msgid "{track} will start now\n"
"{current} has been skipped"
msgstr "{track} 将现在开始\n"
"{current} 已被跳过"

#: audio/player_commands.py:121
#, docstring
msgid "Enqueue a track at the top of the queue"
msgstr "在队列顶部排队一个曲目"

#: audio/player_commands.py:254
#, docstring
msgid "\n"
"        Remove the specified track from the queue.\n\n"
"        If you specify the `remove_duplicates` argument, all tracks that are the same as your URL or the index track will be removed.\n"
"        "
msgstr "\n"
"        从队列中删除指定的曲目。\n\n"
"        如果您指定了 `remove_durate` 参数， 所有与您的 URL 或索引曲目相同的曲目将被删除。\n"
"        "

#: audio/player_commands.py:325
msgid "{track} not found in queue"
msgstr "队列中找不到 {track}"

#: audio/player_commands.py:335
msgid "Removed {times} {entry_plural} of {track} from the queue"
msgstr "已从队列中移除 {times} {entry_plural} / {track}"

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entry"
msgstr "条目"

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entries"
msgstr "条目"

#: audio/slash_commands.py:47
#, docstring
msgid "Search for a track then play the selected response"
msgstr "搜索轨迹，然后播放选定的响应"

#: audio/slash_commands.py:53
msgid "You haven't selected something to play"
msgstr "您还没有选择要播放的内容"

#: audio/slash_commands.py:105
msgid "Searching {service}"
msgstr "正在搜索 {service}"

#: audio/slash_commands.py:121 audio/slash_commands.py:132
msgid "No results found on {service}"
msgstr "在 {service} 上没有找到结果"

#: audio/utility_commands.py:32
msgid "Not connected to a voice channel"
msgstr "未连接到语音频道"

#: audio/utility_commands.py:43
msgid "Volume limit reached, player volume set to {volume}%"
msgstr "达到音量上限，播放器音量设置为 {volume}%"

#: audio/utility_commands.py:54
msgid "Minimum volume reached, player volume set to 0%"
msgstr "达到最小音量，播放器音量设置为0%"

